我的麻糬記趣 (唐狗)

小弟初到貴境，開post 貼下我個(乖囡)麻糬相俾大家 J 分享下

呢隻就係黑唐麻糬(簡稱：麻糬)啦！唐狗女，10個月大。我地兩口子本來養緊一隻比熊同一隻貴婦，之後我地想養多一隻，我太太提議不如今次收養啦，而我自己一直都希望養比較大隻ge 狗，於是上網搵領養群組啦。

麻糬係上年4月俾義工係停車場發現，聽講當時有4兄弟姊妹(而家已經有晒住家)，照顧左差唔多一個月就開放領養。第一眼見到佢，毛茸茸，成粒波咁，所以改左個名叫黑唐麻糬。

細個ge 麻糬

以前仲係好細隻，只係大過手掌少少 (而家可以撞死人了 )

浪浪肚裡面應該好多寄生蟲，但餵左兩次康圖都唔覺佢有痾蟲，寵物鋪老闆就介紹一隻杜蟲藥，食左一次...

成堆蟲痾出來，之前仲以為佢比較乾淨

下面張相係食完第二次映，蟲少左但都幾噁心，唔貼圖啦，貼拎自己睇

暫時講住咁多先，有機會再分享

請支持領養 不棄養

推推推

唐唐

個樣好乖

麻糬好可愛

好可愛

樓主好人有好報

好靚

個樣好可愛 個名又好聽

麻糬:多謝咁多哥哥姐姐回覆, 等我show 個肥美 pat pat 大家下

樓主

留名

嗚呀好可愛呀 多謝支持領養

想知隻藥名 唔該

sorry 巴打, 當時散買兩粒唔記得問老闆咩牌子

哇好靚嘅唐狗
好鍾意唐狗 好乖

年三十晚罐罐晚餐

左起: 二家姐牛牛 (貴婦), 大家姐熊熊(比熊) & 細妹麻糬(唐狗)

好型呀住黑

得罪講句 樓主咁養咁多隻狗 最qq係呢隻黑色唐狗

都係細妹最得意

見到好多巴絲打話麻糬得意, 其實佢都有崩壞一面 (熊熊按: Daddy 快啲貼阿妹醜樣相等大家笑下)

呢張係佢初時ge 相, 日日流住行鼻涕, 個樣又薯下薯下咁, 真係無改錯名

到大個少少啦, 就成日發呆, 係度思考狗生。 到而家有時都會咁

當佢做錯事閙佢時, 佢反應又激死人

我聽唔到~咩都聽唔到

Daddy 講完未呀～ 好眼瞓

流住行鼻涕都好得意 好傻
唐狗黎講真係算好靚

麻糬住邊區呀？好想換下佢

摸*自膠

啲圖次次都要側頭睇

身形差咁遠玩唔玩到

唐狗！ 好靚

sor , 用apps 內置個up 圖功能, 唔知點解會咁

熊熊基本上見佢行過來就會吠到佢走 (ps. 熊熊以為自己係個人, 仲係好憎狗嘅人
牛牛有時會同佢玩, 但玩玩下睇到佢搏老命, 因為身型差異大, 麻糬嘅玩等於牛牛搏命

所以麻糬無改錯名, 糬下糬下

住邊就唔講啦, 但細個會去觀塘海濱, 而家多數去九龍城碼頭

第日有機會我都想番隻

好搞笑啊

最近天氣凍, 買左張床墊俾佢, 等佢夜晚訓覺訓得好d

你屋企幾大？我都想領養隻但屋企唔大 是咪唔適合

唐唐都好好好好好可愛
麻糬好幸運有好歸宿

其實我覺得居住環境大細問題只係好少事，但求有個位俾佢訓，俾佢玩下公仔，咬住公仔fing 唔會撞到野就得，我都係得條巷仔咁大ge 位俾佢。反而我覺得下面幾點要同家人商量並接受到：
1. 例如麻糬屬於長毛狗，無可避免d 狗毛會周圍飛，飲水水杯會見到，食緊飯d 飯菜會見到，台面會見到... 等等，特別如果家人對動物毛敏感要留意。
2. 要抽多d 時間帶佢去街，平時屈埋係屋企都幾辛苦，所以盡量陪佢落去行下玩下。同埋落街可以順便梳毛，因為梳完毛減少屋企出現狗毛，而且梳毛會令d 毛周圍飛，所以出街梳最好。
3. 最最最緊要係，明白養動物係一生一世承諾。毛孩唔同養小孩，細路仔大個左會各自飛，但毛孩大個都係痴住你，到佢地走就係同主人講 bye bye ge 時候。你唔要佢地只係少樣野，但佢地無你就係無左全世界，呢樣野要好清楚

仲有其他細節可以講，但如果上面幾點能夠接受 / 解決的話，其他問題都唔算問題了

我地俾毛孩1倍幸福，但毛孩會俾返100倍幸福家人ga
每日起身都見到呢個傻樣

More pls

好靚女

開頭接番黎難唔難教